正式宣布 意甲最後一個歐聯位係屬於阿特蘭提斯

心愛既羅馬 喊死我

講真話

2:0

熱拿亞2:3我幫你地含+呑好不好

2:1先好吾好

唔扮反啦？

吾好

舊年反cup巴塞都用盡羅馬十年運氣

搞事

唔好

兩場追3分輕鬆啦
贏祖狗之嘛

睇下得失球先啦
主客場都係3:3

羅馬有歐聯踢 樓主幫我含

咩啊，意甲有四個位喎食屎晴

仲有國米喎
A米貢廢

二線波無人想知